
                      "El criminal más istriónico del Reino Unido se convierte en la figura salvadora de un Refn menos atrayente encarnado por el Tom Hardy más bestial hasta la fecha"
        
            